想問隻舊Game

咁多位巴打 想問隻舊game

平台 係Pc嘅 但我記得好似都有Ps2

主角係個男人黎嘅 識變怪獸嘅 好似有個場景係監獄的

個畫面好撚黑的 係咁打怪獸的

Sor for 1999 但希望巴打們幫幫忙 好想搵返黎玩

推

Commandos

唔係呢個巴打 我個隻係影住個背脊 第3身咁玩的

Btw 唔該哂

mario kart